日日見到江若琳個ig真係想死。

可唔可以唔好咁幸福啊
我個中學時期女神

我都識整生煎饅頭架

生煎包

下，佢呢類真係會有人鍾意架

你識煎有撚用咩
人地有好多員工幫佢煎呀

好撚似椎明由奈

好核突喎

我都好想生得似周潤發

女校男生

唔講都唔記得有呢個人

屌西腳
把聲

大眼妹你要幸福